CCTOY已經有愛侵力回頭是岸 認同拜登新官上任即刻做到野 大家估下兩年之後既CCTOY會點樣奶拜登?

拜登真係樸實無華

薑係老既辣

4 more years